周杰倫和木村拓哉同台選秀 中國節目很敢說！

中國選秀節目一個接一個開，最新構想竟打算邀華人天王周杰倫、日本天王木村拓哉、中國偶像易烊千璽、人間芭比「BLACKPINK」成員Lisa擔任評審，打造亞洲最強團體。

優酷昨在上海電視節宣布綜藝節目新計劃，其中《亞洲超星團》「擬邀」周杰倫、木村拓哉、易烊千璽與Lisa當評審，引起現場關注；總導演陸偉表示，要集結全亞洲最優秀偶像練習生，將此節目做成中國首個海內外同步播放的綜藝，預計全球範圍內挑選66名頂級優質練習生，囊括中系、韓系、日系，最終挑選7人成團出道。

對於《亞洲超星團》開出超大咖評審陣容，網友除了表示期待之外，也有人潑冷水：「在作夢嗎？」等敲定官宣再高興也不遲。

此外，大齡女團選秀《乘風破浪的姐姐》火紅在前，優酷昨也發表男星版──《不服啊！我的哥》，將邀請實力強顏值高的哥哥們破齡成團，擬邀林志穎、言承旭、周渝民、何潤東、黃立行、吳尊、辰亦儒、明道、賀軍翔、陳坤、秦昊、胡兵、馮紹峰、王凱、鄭伊健、鍾漢良、林峯、費翔等，評審名單則開出章子怡、楊冪、楊超越，就有網友吐槽：「比起那個周杰倫和木村拓哉的餅，這個不算太離譜。」

（娛樂中心／綜合報導）

中、日、韓、 台夢幻組合

笑到仆街

鄭伊健上去比人笑咩

五音不存咁